國際賽死傷枕藉祝福區

我想睇英超，唔該快撚d死幾件令到國際賽收檔
阻撚住睇利記

樓豬利迷

樓豬利狗

U2 la

你都係利迷

你先系

我係，咁點？